有咩係唔關政治事？

各位手足請出招

你碌鳩太細

邊有嘢唔關政治事